睇下警察點答? 要推真係

李Sir

政府

推呀屌

推

坐等四點又錄音機

屌 拉埋黎講 仆你個街

刑事毀壞同襲撃又拉埋一齊講 屌

元朗果到連大肚婆路過都打，原來咁樣唔令人髪指，呢個咩政府黎

收撚皮啦 啲文字仆街到